TAREA A REALIZAR
================

# Debera realizar un CRUD de ingreso de contactos
- Debe crear la BD y guardar el SQL en la carpeta DB
- Debe crear las pantallas Lista, agregar, editar, borrar.
- Para subir el codigo debe crear una rama de nombre Nombre.Apellido
- Usar codigo estructurado, si tiene conocimientos en POO, usar POO